我敢講，香港最漫長嘅巴士路線一定係64k

由元朗去大埔
途中經錦上路
一共58個站
好彩嘅話每兩個站停一次
唔好彩連續停幾個站
條路又唔平
chok撚到頭都暈埋
唔會再搭

認同

問過53 未

53收你皮啦

果種感覺
好似準備呢一世都坐係架巴士入面
永遠都落唔到車

繁忙時段106

昔日的70號世界級

53真係無得輸

六點幾坐到成八點先番到屋企
賊船

係囉

53有風景睇
64K行埋D鄉村山路又站站停
難頂程度隨時64K仲高

106 表示笑而不語

41完勝

試下坐70K 上水去粉嶺坐火車1-2MIN KO

70K要個半鐘

人間地獄

問過373未
過海巴士路線373，由九巴獨營，來往上水及中環（香港站），來回程均取道吐露港公路、大老山隧道、觀塘繞道、東區海底隧道及東區走廊

路線全長 49.8公里
行車時間 115分鐘

區內巴士有咩好比

大埔都有條71K一樣，大埔墟去太和MTR 1min ，巴士個半鐘

106 秒殺
繁忙時間坐106P都坐到2046
依家仲要成班廢老$2坐幾個站就落車

問過九巴10號未 循環線仲要專兜路同去旺區 由頭搭去尾試過要2個幾鐘 但5蚊都唔洗

九龍市區巴士路線10，由九巴營辦，循環來往彩雲及大角咀。

此路線途經彩虹邨、鑽石山（鳳德道）、黃大仙下邨、東頭邨、九龍城及九龍塘東南部，經油麻地（窩打老道）、旺角西（海泓道）、大角咀及港鐵旺角站折返。

此路線亦為目前全港官方行車時間最長的專營巴士路線，達127分鐘。

咁快打大佬

70K 上水去粉火半個鐘左右埋到單啦 個半鐘應該係成個循環線所需嘅時間

之前坐373撞正火車地鐵壞撚左
坐左三個鐘先返到屋企

佢仲有條好兄弟673 不過北區過海實在冇得快

佢係多站，但係實際時間唔算好長啫
平時大馬路返大埔中心都係一個鐘
繁忙時間可能耐啲，咪瞓下覺囉

搭64k係生不如死
d站密集 行10秒停一停
多廢老 每個站上車要上30秒
假期多行山友 多一家大細去嘉道理農場
好撚嘈又站站停
遊客黎睇瀑布 行上行落問司機到未 又阻多陣
條路又凹凸不平 平時會暈車浪既人搭呢架真係食十舊屎
唔係講緊個車程長唔長 係一踩上架巴士就覺得程車好漫長 好撚漫長呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!

利申 牛屎仔 屋企淨係可以搭64k出城

試過坐左兩粒鐘三個字

673好快喎

龜速上山唔在講
仲要成日俾小巴上落客又要停

元朗人去大埔扒龍舟為咗慳錢晚晚扒完搭 都係搭35-45分鐘啫 咁講 76k都係王者 清河入朗屏 係我放工返屋企 除咗無上山我諗仲勁撚過64k

E23應該都佔一席位

搭過幾次，覺得還好
一個鐘多啲就到總站
106 170真係搭到想死
一直想挑戰53全程，但未有機會

我試過坐53全程
我真係好得閒

仲要53明明經我樓下 但我專登去元朗搭

64k仲要係大部分都係村路
又上又落
搭到好攰

前日先撘完64K 不過撘左10分鐘 算短程

好快會再破紀錄
遲啲仲要兜埋入林村

建議修改第373號線的來回行車路線，於林錦公路交 匯處後改行林錦公路、林村鄉公所路、林錦公路、林 錦公路交匯處後返回原有行車路線，以服務林村居 民。

問過53未

10分鐘唔好拎出黎講啦 真男人要坐全程

坐過一次全程，兩個鐘多啲，成個人都清潔左唔少

清淨

53雖然係多站
但佢起碼有地方轉變 例如荃灣 深井 屯門 但係64k就只係行一條粉錦公路都可以行咁耐 可想而知佢隔幾近就一個站
我覺得 64k 簡直就係林村八鄉人嘅村巴。
我要係大埔去元朗 一定走去普益街搭紅van 行同一條路 快一倍時間

果條叫77k
77k好做過64k

再加上條粉錦公路 又上又落又多彎 搭到暈車浪呀真係

坐過一次53
元朗上車 訓醒2 次都仲係黃金海岸
後尾過埋深井會有陣空虛感

咁漫長既旅程終要完

佢應該想講林錦公路

一定係106

痴線 平時搭開118
有次得閒抱住游下車河心態搭一次
搭左兩個幾鐘

970都係
如果唔好彩塞車就真仆街

佢係每個站都停

e23講長唔夠e22a
但佢兜既路係全9龍最塞既
紅碪 土瓜環 新蒲崗 尖沙咀
一到繁忙時間都幾係野
但講塞一定唔夠106黎 玩埋灣仔 銅鑼灣
塞撚到呢
你地班新界佬架車都叫識得行 你試下8點搭106一過左黃大仙已經慢過人行

坐過一次106由土瓜灣去筲磯灣
呢世都唔會再試
好後悔
真係上錯賊船

On99 緊係106 小西灣去黃大仙 好彩就2個鐘 唔好彩就3個鐘啦

你都未搭過53號

以前中學返土瓜灣住柴灣日日坐106歸家
放學放工時間坐兩個鐘係基本
有次仲要太古啲交通燈全部死哂
成條英皇道塞到仆街
細個我又on99唔識落車轉地鐵
四點上車九點先落車

試過繁忙時段由柴灣過去新蒲崗 感受到咩叫絕望

你真係幾on9

遲d往港島方向仲要入埋天后

373起碼大部分路段係快速公路喎
唔洗係咁停站

仆街好想去坐下

緊係970行MK啦...

好懷念

269D 沙田坐返去天富，如果唔轉車都好漫長

106真係世界級

個陣先中二
成程車瞓醒再瞓過
最後頂唔順攞功課出黎做

我坐嗰次仲要係未有SMARTPHONE年代
部MP3都聽到冇哂電
唉屌

上次夜晚肚痛搭77k辛苦到
好似上咗賊車咁

等車個下先仆街 夜晚6-7點唔塞車都等左9個字

6-7佢會加班 空車直接去瑪麗 好多時仲有位坐
其實如果未入mk都唔係等好耐

一入MK就正囉

最慘有時走2架970x都未見970

繁唔繁忙既106都贏撚哂

屌你老母106真係不如cut撚咗佢,根本on撚鳩

坐64K真係浪費生命

係喎
水街個3個站真係等成世

呢架車非繁忙時間既話全程搭兩個鐘多少少
繁忙時間搭去黃大仙方向既話 由維園泳池轉出避風塘再兜落灣仔運動場個邊排隊等過海呢段路 一個唔好彩既話淨係呢度已經會用到接近兩個鐘

屌上水去沙頭角個半鐘

我唔計路程但感覺實係
渡秒如分

41

290A
調景嶺
經龍翔道堵車
真係搭成2個鐘

106真係痴線，夜晚7點幾獲嘉道上車搭去柴灣都搭成個幾鐘

106 試過搭左3個鐘
9成係廢老上車。當電車咁搭 屌佢老味

106非繁+夜晚+新巴可以唔洗1 個鐘由黃大仙番柴灣，
九巴一定唔得，班人手車慢，D車都好慢。
新巴撞正D舊車+車手其實幾正。
我反而唔鍾意606，因為又上山又落山，但其實無人搭

64K坐過幾次，元朗去太和55分鐘至80分鐘都試過

53未打過大佬

我有一次四點幾上，九巴嚟，一個鐘之後我係世貿

新巴真係快好多

呢D你無咁覺，因為好大部分既路段係高速公路，
係D又開又停既你會覺得仲耐

70其實過左隧道都ok 反正無咩人坐唔會站站停由其大埔公路

以前住寨乪真係想死
等又等得耍
搭又搭得耐

1A放學時間都有排撘

大埔坐 72 去長沙灣
我都覺得好痛苦

大埔去東涌真係爽好多

606
106
10
53
呢d好似一向都係大佬黎
606真係痴撚線 成程要搭成兩個鐘

紅字

我到而家都只係搭過一次
個時又細個 十幾年前 電話冇咁多野玩
on99睇風景 歌都唔想再聽 冇電
好記得坐到勁悶pat pat又痛
每一個站都猶豫緊係咪落車算數

每次望住106
我都會諗入面啲乘客到底係抱住咩心態上呢架車

屌 我都係咁

癡撚線post

鍾意坐72 有馬嬲睇

琴日先坐完 嘉道理農場個條斜路慢到20km/h咁濟

有次唔識野上左64K 真係兜到頭都暈..

53其實幾正
上次遊過轉
下繁元朗出荃西全程都係98分鐘

咁岩去到青山公路深井個段個黃昏景都幾靚

見到呢個post好似執到寶咁
好鍾意搭舒服嘅長途車
聽住歌望住窗外真係唔捨得落車

趕時間去大埔真係撘264r算
可惜淨係六日假期開

試過好彩就一個鐘 唔好彩三個鐘 係馬頭圍道一個紅綠燈塞三個字

64k難頂在頭搖又尾擺 sky
搭完好似走左轉秋名山咁

短線黎講71k係傳說級

挑戰過一次106 全程搭咗2個半鐘 非繁忙時間

有冇其他大佬可以挑戰

一粒鐘到大丸算快嗎

住屯門 有一段時間要去太和做野
好鐘意去錦上路轉64k 有學生八達通夠曬平 非繁忙時間都係40分鐘去到太和
夜晚返黎坐舊車飛錦上路特別爽

最快小巴轉火車同263轉73x但好貴
元朗紅van 上車位唔就腳 如果唔係都坐

53係兜路姐 西鐵10分鐘 53 90分鐘

恆香後邊 紅色特快$12

53世界冠軍

我試過兩粒鐘619 (peak hour
頭去尾 訓醒都未到觀塘

平時搭車一定會玩電話game
搭64k真係唔敢
一個唔小心真係會嘔

路程係唔長 但係林錦段路爛到仆街
你老尾浮浮沈沈

震過過大海啲噴射船

落到錦田仲要再入西鐵站
轉到我想嘔

搭小巴又快又舒服 何苦呢

利申：64K 上層食過碗仔翅

53才是皇道

成日搭53同64k嘅人表示53長好撚多。

試過幾年前年初三學人搭64K大埔墟去元朗

結果林村搞嘉年華塞私家車+站站停+錦上路再塞多鑊

最後坐撚咗兩個幾鐘

我5年返學，日日坐
坐到屎忽都痛

106 過番港島, 梗係拿拿臨係維園個站轉2X/8/8P 啦

64K坐過一次由恒香去到大埔中心
錦上路開始瞓著 瞓醒都仲喺林錦
成程搭咗2個幾鐘

長途車都有啲位踩下油
有啲本身唔長但係又多老坑上落嘅線先難頂
明明行直線半個鐘就到
比班c9老坑磨到個半鐘都行唔完

紅隧隧道口轉118 最正 如果去小西灣柴灣 或者住筲箕灣但唔介意行斜路 分分鐘20分鐘 由紅隧隧道口去到大潭道

106敢講第2冇人會認第1
冇搭過仲講其他班鄉下仔真係要試下

向揸53/64k 巴士司機致敬

53 搭完先知咩叫世界級

洗唔洗我介紹幾間眼科俾你睇下先？

64K尾車不知幾正
八個幾字行完全程

急屎急尿 腸胃唔舒服 打風落雨塞一塞
真係好危險

試過一次黃大仙搭106
去紅隧口要成個鐘

673快好多 373行大窩西 再行哂成個粉嶺 再入埋聯和墟 先返上水

以前73A都好撚長 沙田->上水搭成兩個幾鐘

問過978未

都係既，不過就會貴左幾蚊
同埋如果中央圖書館個站未有車
一定行去維園泳池個站搭
再慳多個幾

計落一定快過架106一截

行埋成條英皇道筲箕灣道柴灣道又成個鐘

106柴灣直上東廊算啦

題外話
如果264R平日都有得搭就好啦

諗返起有排成日搭

太古搭102出去旺角如果晏就隨時要1個鐘
車程大量站+紅綠燈+塞車

同樣呢個時間已經夠我由太古搭A12出機場/銅鑼灣搭962/968/969出屯門/元朗

一定係53
兜完元朗啲村再兜屯門先再落荃灣
總站去總站無翻個幾鐘都唔洗出到荃灣

車錢好撚貴
不過106真係耐到仆街

但係依家收得太貴

冇耐前非繁搭過606全程 一個鐘鬆啲

好鐘意搭巴士

btw 其實我覺得城巴85都好q耐

九龍除非觀塘瀨嘢 如果唔係106一定九龍段同香港段路程都完勝

但中間過隧道同公路啫，最煩係一出東區個幾個站要多人落車到仆街

有時唔想企會搭呢架返學轉狗鐵

978好快喎
行西隧我一個鐘返到上水
繁忙時間673同373都不了
塞完東區走廊再塞觀塘

106淨係等車都已經夠漫長
試過等成個鐘

40 51 53 64k 76k 106 606 都搭過曬
當年仲有架70號 不過幾年前已經cut咗

70號08年cut咗，9年前
51係1個鐘1班等得耐

邊有客

106冇得輸啦
女朋友以前住柴灣 我住黃大仙
平時都係搭地鐵返去 有次神推鬼擁上左呢架賊船
5pm上 8:30先落

咁咪即係118
直接cut咗佢算啦

你眼癌呀？

唔好意思 我識得佢
佢真係眼癌 希望大家可以體諒下佢

個問題係柴小有冇需要一條線一程車去土瓜灣九龍城黃大仙, 冇就先直接縮短106改善606同118, 有就諗下東區兩條東九龍紅隧線點做晒沿線

118 去ssp
106 去wts喎

[edit]

真心64k已經唔算漫長
只要非繁忙時間搭其實好快
加上遇上個車手就包你快
不過當然遇上成程行30km/h 嘅就
當年嘅70號先叫大佬

有命你叫64k 俾哂提示你都要中伏 怪唔到人

九巴司機真係好慢 有位都唔出 慢慢磨

岩岩改路線嗰陣中過伏

未改路既40

N260

606點改都係死
北角以東入東隧條路閪到咁
太安街之後下個路口要碌到去柒姊妹道
學694咁行又唔夠客
北角先上橋又哂時間

至於106,118變左特快有人提議過102變102P, 106縮去筲箕灣, 不過9up左一排又不了了之

以前住元朗
坐過幾次64K去大埔探姨媽一家人
屌你無一次坐完係唔會唔舒服
係香港我無坐過任何車係會暈車浪
係得呢架
之後轉左坐小巴之後舒服好多

北角上東區走廊落東隧嗰度其實唔算太差 起碼有得打尖
維園上東廊落東隧嗰堆先係地獄

93k+繁忙時間

等沙中之後大執位
聯營線太難搞

改路前110
坐成個鐘都未過海

70X

所以373 放工時間無咩人搭
未見過無位坐

其實仲去上水做咩
縮短都得啦

你搭下973由尖沙咀到赤柱，話得57個站，但車程可能長過64k 10-30分鐘

唔塞車都要個半鐘

有冇人挑戰過30九巴?

堵你老母

元朗出荃灣係都搭68M啦
53呢啲流水線比中途站啲人搭

68m快好多

74k

邊撚個諗條咁嘅線

973

屌你老母呢架野上次由小西灣出去觀塘坐左100分鐘

試過係海狗公園嗰頭上車
搭到過左海底隧道已經個半鐘

106

你真係未試這106....

53同64k我都搭過

64k真係好碎料

53真係世界級

290X
六點三坐撚到八點先落到車

今日走去總站試搭106，真係訓醒一覺都未到且的地。

一定係53，290A

E22A 都好難頂

點會冇

118咪就係
成日都爆晒

尋晚非繁忙時段 11點左右 一樣爆晒 係旺角上已經要企
仲等左15分鐘一班 去到紅隧口又係勁多人
紅隧口成日排到去對面天橋

118可唔可以加班次

黃大仙上，一上車就訓
訓醒係紅磡內街咋

去到紅隧口轉車都唔係好難啫

53 同64k 一般都行車時間算穩定，繁時全程時間唔會同時間表差好遠
10 同 106呢兩個好難擇邊個係大佬
如果彩雲搭27去旺角，快起上黎15分鐘到
10號分分鐘未過黃大仙上邨

106 九記時段過番九龍粒半仲未過海根本好閒，繁時坐前唔去厠所後果自負

係70k上面覆你
屌你273A啲班次

但973 薄扶林道同赤柱好多站其實都係可以飛
唔使好似64k 真係係錦田站站停
感覺上好似易過d

64k上山嗰到好辛苦
btw原來53有74個站
遊車河一流

269D 轉73X 快啲

106 黃大仙去到紅隧口 粒半鐘～
過左海行電車路，慢慢行～行埋柴灣斜又一粒鐘～
終於到小西灣
試過一次塞車坐左三個半鐘。終極黑仔

屌 呢個真 970X 寫住特快
我心諗。。。唔塞車都要50mins先可以喺太子到香港仔

以前坐地鐵金鐘轉巴士都冇咁耐

搭緊老狗10號留名

係可以飛，但路斜又窄
快唔到

唔覺

利申 黃大仙上車

106 on9無限極

搭過64k由總站去到總站好似要個幾兩個鐘 但未搭過53
邊個先係大佬級

反機場？
你試下康盛上車

點清潔咗

問過269c未

個個講106無人講103
我覺得所有10x都係同一lv

103坐到浪費生命
以前間中半山坐去太子道西

東九撚表示以前好怕去荃灣，搭40搭到2046都未返到觀塘，搭地鐵又係耐又迫撚到仆街

1A
101
102
106
53
93K
E22A

漏左條973，係赤柱上車去尖沙咀，訓醒都未到華富

城巴條85先世界級
東區區內綫但係要兩個鐘車程

揸到一半要換司機同埋班大帝會碌燈

E23加繁忙時間先係王者

104算快

循環線嚟

103兜咗銅鑼灣灣仔, 104冇縮短去港澳碼頭

以前成日喺土瓜灣去西灣河
我真係試過同個frd夜晚6點一齊出發，佢搭106，我行去碼頭搭船去北角再行去西灣河，屌你結果我喺太安樓等咗佢半個鐘

一定有城巴5b

以前間唔中喺尖東總站搭車去華富
好似轉極都轉唔出尖沙咀咁
唔敢諗搭到入赤柱要幾耐

仲有170，細個由華富搭到沙田
由香港仔隧道去紅隧可以行咗45分鐘
真係搭到暈車浪，次次都想嘔

103 去到天后先入紅隧真係好痴線

聽講朝早會45分鐘先去到隧道口, 仲望到康盛

以前仲係循環綫嗰陣有冇人試過坐足全程

荃灣西去康城?

如果計單一方向行車都要一個鐘多dd

因為落山要跟返以前529咁行另一條路
所以架車上到山冇得停,淨係會換人
如果上山嗰個碌
接佢車落山嗰個谷9氣會碌埋一份

103現走線半山唔夠客, 103P都話要取消
170道理一樣, 下行要落銅鑼灣, 上行係都要兜出去停景隆街

103p除咗轉東鐵根本冇用

有冇咁誇張 咁如果交通燈死曬全世界都塞嫁啦
關巴士路線咩事

坐過一次連綠燈都唔去等轉紅燈，成班都痴撚綫

其實依啲線唔係設計唔係為左點對點

聽講係為啲人答幾個站就落

我計過時間同鐵係一樣嫁wor

流水線想幾快
阿公岩同杏花邨獨市, 杏花邨道路設計麻煩又冇得下行喺公路加個站
明華大廈重建後咪睇到佢作用

64K:
1. 林錦公路-錦上路流水
2. 新界東西公路未起, 公路兜北區都唔直接

103我紅磡去半山算快
但屌第一次諗住搭返落紅磡應該差唔多時間
搭撚左九個字都未到紅隧

坐過一次 撞正站站有人落 一落車頂唔順嘔左

返工答e23 次次都答到暈車浪想跳車

岩岩開果陣係
而家多咗公路變咗唔係姐

102都叫冇乜兜路嫁啦
但係港島九龍人多車多

269c好撚快wor 一定快過鐵

試過有一次HKU搭103去樂富，搭撚左2個鐘
113又係兜撚到仆街

我

係

我都瀨過野，尖沙咀上，搭左兩個鐘有多，俾女朋友屌足兩個鐘

沙田去深水埗直情係快

我真係試過
坐撚到發脾氣

682 小西灣入馬鞍山叫咩

n42a

行大埔道真心唔慢
但係72沙田有分段就更好

唔係掛

81旺角去沙田其實都唔太慢

有幾次沙田貪平搭86去深水埗
兜到on99

2E 做完gym係土瓜灣搭去大角咀返工 土瓜灣得佢去大角咀

紅磡，漆咸道，佐敦道都係塞車大熱點

搭到想嘔

日日都搭個幾鐘巴士覺得無乜野

唔趕既點都好過逼狗鐵

咁又係我寧願坐得舒服

星期日大埔搭去元朗睇波都係一個鐘

其實106 車長係咪每日揸兩程就收工

巴士

E22a黄大仙恩物

咁調返轉263 算極速車，沙田去屯公轉車站~20分鐘內

緊係搭紅van 啦

表寫唔寫2程
但通常過鐘有幾程都唔係開全程

好多字
唔開全程即係點?
中途換人?

健威載客

263好撚屈機
根本係的士嘅模式，但係好成功集合到一大班人搭
沙田一個站就落隧道真係好癲

中途站開始載客

但係我好鍾意搭103，好方便

利申 讀BU

53起馬有個海望下
64k真係悶到癲，好似入結界咁

74a

住半山讀BU

早幾年有架 大埔經粉嶺去上水 仲要係熱狗巴 果架都坐好耐 但我唔記得個號碼 但唔知你有無你地講既咁耐

70?

此路線的全程行車里數約為38公里，行車時間約為105分鐘。（平均行車時速約為21.7公里）

而家最耐係10號，行車時間127分鍾

好似唔係 我記得係上水天平定太平係總站落車
大約6，7年前我坐過幾次
Btw, 謝解答

九巴70係歷史上最蝕的一條路線，取消前每年虧蝕達800萬港元

上網查左 應該係73九巴線 以前總站係太平 而家轉左

973？赤柱

筲箕灣/太古/北角/怡東/紅磡 先開始載人，追翻時間，
去邊視乎遲成點。

反方向通常會去 九龍城/紅隧。

個陣有人話106一日超過一半班次係過鐘

64k可以chok到你嘔
上車前唔好食太飽

大埔仲有條75x都好下

有次搭到去錦上路頂唔順落車轉西鐵

唔係分鐘長就代表難頂，前段開停chok到你暈暈地，再慢上嘉道理，再高速殺落去上村，比少少錢就可以玩過山車 ，以前坐熱狗64k，上層頭位仲爽

究竟106九巴有幾多班車係喺藍灣開到

咪同606 106差唔多咁耐
但塞東隧大隧就真係難頂

兜黃大仙九龍城，我返土瓜灣情願大隧轉85X

土瓜灣運動場？

970行mk好撚快咋喎

971先耐喎
係勝在山上面啲站90%唔會停

試過等唔切118上左106....

75x 真係搭到想⼁乛⼀⼀⼁乛⼀

263未搭過，但20分鍾由沙田到屯公

屌 我都想住半山
成日去完港島返學校都會搭103咋

忽然醒起
搭過101 西環去觀塘, 同116 銅記去慈雲山, 都係好痴線

101果次仲要中途壞車,要等下架
116就係九龍城唔郁成半個鐘

另外, 通宵推介 N241 N293 N281

第一次傻吓傻吓咁上咗車，搭琴我頭都暈

唔停都好耐
試過太子入香港仔用咗65mins

n73

N73算直接啦
除左華明圈之外

以前細個都試過好任性咁等唔切118上咗106
只不過紅磡返小西灣都搭咗兩個幾鐘
而家都仲有搭 但只限太古返小西灣

我以為得我自己一個有偏見
九巴真係寧舍柒 搭親都坐到火滾

試過兩次夜晚樂富坐103過海九巴果次快15分鐘喎

九巴政策問題
班司機飛車會cut 行車時間

例如290/290A 啱啱開線個個都車神上身
行老龍快到紅van 咁

之後就比人cut 行車時間
宜家成班慢到仆街

講慢一定係10。。。一個圈 100 分鐘以上

上過一次64k
之後我發誓永遠唔會再坐

可以飛大阪

53嘅司機一定係得罪左狗巴高層

53，290A，64k，106
城巴E22A,5B，A12已經打過曬大佬

元朗去大埔必搭小巴
或者坐 276 去上水轉火車

115都好顛，紅磡兜暈先出返去

兜完出去仲要塞上紅隧，但過海後就好撚快到中環

真係上車前好去咗廁所先，至此寧願去搭101同111過海都唔搭佢

邊夠N680
兩巴官方只俾60分鐘行
但條線係行哂全個馬鞍山再行石門、第一城入大老山跑觀繞入東隧，跟住北角行全條電車路去港澳碼頭

仲有值得推介既962，既係而家既962x
屯門都係要兜，等同n962
969同968聽人講都唔惹，n既仲勁，有冇人搭過

老實講968行法好直接
969就天水圍入邊兜，呢樣死症無辦法

N969就...
為左食港島去屯門客(同慳大欖隧道費減成本，因為所有N車都蝕錢)就唔行大欖行屯公停站，停完紅橋都算唔知做咩唔行元朗公路入天水圍，走去行青山公路

116 鰂魚涌搭去慈雲山
初時早放工攰又諗住訓個教
正常都要1個鐘8個字到 最慢試過兩個鐘鬆啲
訓到個人醒曬訓唔到都未到

年初三 小巴唔使$15~20都偷笑